蕭生快d賣麵包啦！！

冇咩麵包黃店呀有時冇錢想食麵包

扮燒山fans嘅雲糞